\documentclass[a4paper,11pt,french]{article}
\usepackage[french]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{graphicx, amssymb, color, listings}
\usepackage[colorlinks=true,linkcolor=black,urlcolor=black]{hyperref}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{lastpage}
\usepackage{xcolor,colortbl}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{longtable}
\RequirePackage[bottom=0.5cm]{geometry}
\usepackage{footnote}
\usepackage{tabularx}

\usepackage{../Resources/structures} 


\definecolor{gris}{gray}{0.80}
\urldef{\cryptoCountry}\url{http://www.securite-informatique.gouv.fr/gp_article714.html}
%\urldef{\Anssi}\url

%Redéfinition des marges
\addtolength{\hoffset}{-2cm}
\addtolength{\textwidth}{4cm}
\addtolength{\topmargin}{-2cm}
\addtolength{\textheight}{1cm}
\addtolength{\headsep}{0.8cm} 
\addtolength{\footskip}{1cm}

\fancypagestyle{header}{%
  \setlength{\headheight}{22pt}%
  \fancyhf{}% No header/footer
  \renewcommand{\headrulewidth}{0pt}% No header rule
  \renewcommand{\footrulewidth}{0pt}% No footer rule
  \fancyhead[L]{Master 2 SSI \\
	Solutions de sécurisation d'appareils mobiles}
  \fancyhead[R]{\includegraphics[width=9em]{../Resources/logo_univ.png}}
   
   

}%


\author{Hamza \textsc{Zerhouni}}
\title{Compte-rendu de réunion \No 2}
\date{08 novembre 2013}

\begin{document}

\maketitle
\thispagestyle{header}

\let\thempfootnote\thefootnote
\subsubsection*{Participants : }
\begin{itemize}
	\item Magali \textsc{Bardet} (cliente);
	\item Ayoub \textsc{Otmani} (client);
	\item Charles \textsc{Ango};
	\item Mathieu \textsc{Figueres};
	\item Ismael \textsc{Kabore};
	\item Vincent \textsc{Roset};
	\item Hamza \textsc{Zerhouni}.
\end{itemize}

\subsubsection*{Excusés : }

\vspace{0.5cm}

\subsection*{Ordre du jour : Définition des besoins des clients}

\begin{center}
	\begin{savenotes}
		\begin{tabularx}{\textwidth}{|l|X|}
			\hline
				\rowcolor{gris}
				\multicolumn{1}{|c|}{Point soulevé}  & 
				\multicolumn{1}{|c|}{Décision ou action}\\
			\hline
				\specialcell{Présentation du projet et des livrables \\ attendus par les clients}
			&                                      
			\itemizedcell{Image ISO avec documentation et recommandations. \\
			Utilisation facile et rapide par des non-informaticiens.}\\
			\hline
			\specialcell{Utilisation de la tablette iPad}     &  
			\itemizedcell{Voir s'il est possible d'installer Mac OS X Mavericks sur une machine virtuelle.}\\
			\hline
			\specialcell{Authentification VPN}       &            
			\itemizedcell{Authentification forte (Carte à puces ...).}\\
			\hline
			\specialcell{
			\specialcell{Étude sur la législation des moyens \\ cryptographiques par pays.}\\ \\
			\specialcell{Consultation des recommandations ANSSI.}}                            
			&
			\itemizedcell{\href{http://www.securite-informatique.gouv.fr/gp\_article714.html}{Réglementation des données électroniques}\footnote{http://www.securite-informatique.gouv.fr/gp\_article714.html}\\
			\href{http://www.ssi.gouv.fr/fr/bonnes-pratiques/recommandations-et-guides/}{Recommandations ANSSI} \footnote{http://www.ssi.gouv.fr/fr/bonnes-pratiques/recommandations-et-guides/}}\\
			\hline
			\specialcell{Études des conséquences d'effacement \\ de données sur les disques durs.} &  \\
			\hline
		\end{tabularx}
	\end{savenotes}
\end{center}         



\subsection*{Prochaine réunion}
\begin{tabular}{l l}
	Date et lieu :  & 12 novembre 2013 à l'Université de Rouen. \\
	Ordre du jour : & Étude des besoins des clients.             \\
\end{tabular}


\end{document}